[I/A] World Flipper 彈射世界(12)日日轉風向 . Gun

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬最好有光劍+光盾,如果單一光法+光盾/光劍+光法,會打得比較吃力
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

雷龍
咩配置？
好平民 風男

@noiceee

求詳細

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

上個post真係唔知做乜鳩用電腦入唔到

闇隊一生推LM

根本谷晒大波傷就夠，暗大叔係咪失業

星版插武料個個位其實係咪重復左會無效果，有冇人試

有貫通我覺得都可以救下場既

新post留名
このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

加朋友

跟唔切了, 又冇5星角...

風隊都可以爆到千K傷，得番光同火未有表示

你講同武器?
應該冇

星版個技= 你第4ABILITY

入唔到game 既

玩法唔同

光係一個BASE

你放5屬炮台上去一樣打到幾百萬

水: .....

佢140萬都係雷龍既輸出

水,你真係6隻水

點解你地成日話幾百K咁 我拎住3隻風 打得幾萬望住個PO覺得好灰

水渾身拳要需要隻4星水黑女人
但係我無

E巴有冇研究火個隻召喚師

姐係3隻人插同一把武既效果等於得一個效果?

下個PO頭可唔可以提新人唔好火隊起手? 慘過食屎

水

呢個就係隻驚好玩地方

睇你點組6隻人

專buff隊長，係衰在招主動好廢

利申:1隻火同暗5星都冇 (得火龍)

所以討論唔到

但係招技會上火弱
唔理係咩屬既弱性, 只要有弱性leader就打多d
好似幾抵屌

3隻人插同一把武既效果等於得一個效果?

唔明,有冇例子?

完全唔知點組好
依家拎住風奶/風叔/風女劍 但係唔知要配咩SUP俾佢
見巴哈個個都拎住D 4星既俾佢地SUP又得 無乜方向

唔緊要 我都係 堅持緊

main party 3隻人第4被動都插同一把武器魂
會有3個效果定係1個

有冇得睇下你點放

冇衝突

但係女僕已經上暗弱

我明，得風奶光盾雷奶

而且果段片召喚師都未開到技

點解我見人地風奶D ICON唔一樣既

你地擺隻雷龍落去然後話x隊都可以打到xxxk
根本得雷有資格講呢句
明明個大數字係雷龍招落雷

當佢AOE啦隻野係真係招主動唔勁咋嘛

今日有轉風向咩，咪一樣雷隊

堅乜持姐 反正都要升哂6屬㗎啦
Cy驚冇可能一屬打天下

咁到底雷龍做插件招雷到底係食雷屬定主屬

係

好多3 ,4星既技都好實用...
唔好只FOCUS 5星

一般要谷輸出方法: (我用雷打蟹做例)

BUFF攻
麻痺
減耐性
盡疊所有可加攻既技 (武器/其他ABILITY)
運用第2同第3隻人既技能

武器魂<-咩能力先? 正常都會寫明自身/全體受惠

想問如月ching 岩岩十連抽到隻光劍係咪換左火主個位度？[img]

學晒3招被動技 同埋升一次主動技

冇光劍唔知

可以

有無場r mana

暗炮雷斧好似真係第二個次元

今日風向係暗大炮?
是旦啦反正宜家雷隊都夠打曬d關，等佢出新角新關先算

一陣20抽睇下補唔補到隻4星水黑人女人先

幾時有活動？

11定12點

11點

tg kenji76
你開

早左起身

我光劍都斬過1000k架

鬼3？

食返自己雷
唔會變左M隻屬的

冰5先
未刷齊

fever光屬角增傷
插哂3個好似無分別咁

MANA唔比石買真係R到J都爛

Ios入左3000羊但係課唔到金

點搞

55

學日本仔用火菇了

dllm
allin都補唔到隻女人

邊隻黑女人? 5星?

4星都唔係易抽....

唔係YEN好似課唔到

8蛇3場
466 033

玩水渾身？

I don't know man, this is OPAF

一向都玩緊

外掛檢舉ed

OK

咁雷龍都做到

正式宣布 隻驚得4屬

唔係3屬咩

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

求add fd

SUP食唔食血量? 我一直覺得SUP3星果D會唔會太低血

你啱

我3個AC一齊 AUTO刷白虎 3個都差唔多LEVEL
場場都暗300萬 其他2個雷200萬

有冇人拎男豬雜色 插d雷龍啊乜乜77
就可以吹奏

暗雷風 刪了

唔係暗雷光咩

如月ching得唔得閒依家191144 又係白虎上

fever 冇研究

但+SKILLguage個D冇重複

我係gift card 點解買唔到

要我搵客服

係咪因為新apple id關係

得閒先研究了

佢就黎滅族啦ching, 放過佢啦

差20幾舊金換最後一把武

火水上呢啲無人打了

死SER?

我以為我問題

都冇呢啲屬 打嚟做乜

我以為JK巴真係檢舉我BAN咗

我都係

都要換突破石架屌

無事了

U位既HP同攻
有25%會加去MAIN到
即係(XXX)入面既數字

但其實比起血同攻
佢主技同被動1-2技對整體輸出有冇幫助先係重點...

好似5星火龍
佢主技30HIT食晒好撚痛的,但只限前面
同埋佢被動1-2技既PF加攻對好多隊都冇用

呢D真係要自己衡量點組

大bam週
再見了各位

我都係APPLE 課YEN
冇問題

佢話你咩?

今日係咪話有活動打? 係既話幾點開始

11點HKT
BOSS連戰

日本12點, 姐係香港11點?

THANKS

留名睇依到D大佬三條雷龍一人一隻boss

多數關新apple id事啦
聯絡下客服sd email就無事
只要你個account同張卡正正常常

Gift card好似唔同itune card

之前有聽講過gift係課唔到金,只可買歌個D
(唔肯定)

我冇用信用卡

新開乾淨ac
唯有搵客服。。

八歧367355

啱啱down完想刷首抽就閂ser?

noiceee 巴打返來未

好想知邊隻風男可以打到500萬

有任務係用武器石學一次技能
獎品係抽武器卷一張

可能睇多左個0

中咗4星垃圾

抽3星

佢話打蟹5000K
5,000,000
冇錯

求光隊配置

想問下貓頭鷹點拎?

風男係咪開場加30秒攻果隻

有衝動想買500石有6萬mana黎用

一入坑就死ser？

雷龍可唔可以插7彩劍 抽唔到機械人

冇用VPN?

IOS VPN MASTER 一揾有好多隻，有無話係邊隻vpn master 先啱呀？

我都等緊答案

但點睇就算開波+30秒個隻
都谷唔到一個DOUBLE

已經買左好多次

綠石有咩用?

玩親都要用定點？

$$$$

FW架仔
冇爆發一般形(火龍換返風奶)

FEVER特化形

唔買跟本1隻人都升唔到

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

求好友

就係好多隻宜家都升到岩岩有3技就升唔到落去

求好友

我差少少升到

火上3場

514004

升1格要16XXX + 8粒夢見
痴撚線

點打剋屬都諗唔到點谷上5000k

跟風隊配置
奶劍風叔

如果計晒6隻人咁多HIT既TOTAL DMG 就唔出奇

但雷龍 1HIT 500萬既話我真係想學野

下下打完第一場都唔follow 點玩落去呀ching

宜家淨係想升爆隻雷龍都唔掂

㩒鐘仔試完一下就換下間啦 情有獨鍾咩

而家爆左100FOLLOW
有時禁鐘打完都冇得FOLLOW
只係走

終於打到上6000戰 可以打上級

60抽 係位置方便有無咩可以汁一汁？

我唔放佢做MAIN
所以佢第3ABILITY個幾格冇升

想問下放副手位啲角色係咪只睇主動技嫁？
被動係咪唔會計？

same

仲有一隻雷龍

無得執 可以收返埋

可摸耳討論下大家一粒彈珠平a幾多傷

笑左

Sup黎講有無邊隻換比較好？ 另外光屬係咪無協力武器可以用 要抽？

放副手位(UNISON)啲角色

①佢既HP同攻會有25%加去MAIN角色
②佢出主技既屬性係跟返自己屬,唔會同MAIN一樣
③只有主技同被動既1同2技會發動到 (3&4係MAIN限定)

幾多抽關我撚事咩屌佢老母

太大食,唔係唔想升
係冇料比佢升

我自己用緊fever武 跟唔跟你自己諗

光劍好似打8XXX

不宜晒命

你食光劍食左屎?你buff左幾多leader攻俾佢

次玩魔女真係好丁
題外話你地抽左第2次十抽係唔係已經齊角玩一隊夠力既隊？

首抽已經要齊角玩一隊啦

YES
人人路線唔到

光劍隊好自由

邊把係FEVER武?點拎
而家呢個我見80%以上加攻好似幾好咁

明白曬

光協力個兩把咪係
fever個陣加攻

SUP有無綁邊幾隻比較好? THANKS

哩度標準唔係第一個十抽已經齊隊咩

想玩闇炮落光盾
是否弱智

暗伯真係咁廢?

喊出黎，又好似係

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

清左d日本仔 求好友

第3個位M+U

係咪要過章先會開協力 打到5章無再衝

光盾個攻BUFF升爆 好顛的

但會幫你再生

魔女同好 一野轟撚到佢稀巴爛 好治癒 , 加上自己經常性係瀨死邊緣, 緊張又刺激

黑肉＋菇

我睇中佢第一被動係「依隻角色80%血以上」
我依家個砌法都係打leaer一隻野, 後面兩隻唔會背水
不如落光盾

係 打哂主線先

菇好似加40%

自膠
係其他角色
88光盾

2隻3星

玩對衝
又渾身又背水
幾時都有得加攻

痴線佬

我2隻都冇

抽埋科學家 個陣同你一樣了

呢2隻CP值好撚高

200IQ隊型

升緊黑肉同菇 日本仔吹奏緊

一擊浪漫型

有火魔可以升火魔同菇一樣加40%攻

Sup方面可以點改 thanks

齊角？

又唔會既
你同佢打過大蛇就知佢個陣幾撚勁

活動來了

冇新pool

點影俾你好D 4星角?

單機活動

第一關已經100粒石

刷隻貓頭鷹應該會好啲掛

4星果隻

玩風隊 冇雷龍冇光劍

有咩可以頂到女劍鬼個sub位?

第一關有幾多關架

第1關打極都有

佢右上個時間會唔會太長

單機活動？

跨屬打了
好易打

依個活動仲唔係風隊主場

把火劍

60分鐘...

好易打

雷屬武終於唔係加技傷

俾劍定奶用 其他都唔係好知要點配SUP 定係跟巴哈都得

推一推

有咩係加到劍鬼傷害?

雷奶+佐倉
雷龍 充能書
開場勁快出到技疊傷

火劍武0突每次開技全火角+10% (上限+50%)

佐倉係邊隻？

火5星

5星火法 クラリス

新活動係咪得單人

求加好友++

D武器好似唔太凸出

火劍咪正
全隊加100%技傷

可以點執sub位

風向又轉

佢係全體火角有效?

佢D技能說明好曖昧。。。。

暗隊點算 下下秒過去?

邊個話易打

字眼上係 換埋做技能, 全隊互疊

唔知有幾多lv

求好友

649 950 486

唔該

唔易咩

打緊60LV火 仲係好易打

新關全部 光劍雷龍 +光盾
FULLAUTO直行

好多星

屌你把水把想點

死撚咗呀

一個屬要打幾多層

手動囉屌

因為有D技既說明
如果係全體既話
會講PARTY全員

無光劍點玩

即係冇新Pool?

可以突4次我估一個屬有5層

求健檢，係咪要洗過

把火劍係全體增傷，但只限火屬角技傷

你一身都是水

雷隊囉

6700戰死咗

渾身是水

50 60 70 80 90lv

仆街 我玩暗隊 去死去死團, 咁多層點打

隻game先岩岩開幾日 個70lv點打

長期戰唔OK

唔記得換角 插住2隻20lv都輕鬆auto

我尋日刷得咁辛苦做咩

hoball

風奶天下!

要搵下個倉睇下有無奶用

可以狂打?

但其實唔只粒夢幻

佢下一級個粒野都要好撚多...

都要用既

佢送個支水回有冇500血

風隊auto 過咗50

70LV唔可以auto了

好似2-300

auto過到50, 但係我隊野60應該打唔贏

屌你仲唔係我大水奶隊既天下

首抽仲係唔係風奶+風5星？
好難

有夢見

好佛心，咁多素材

架仔話可以CON的

唔夠打有錢就冇問題

今日活動後風向會轉咩屬

痴撚線 10鳩幾個炸彈 點清

硬食再補返

唔係淨係可以con一次？我頭先好似見到話淨係con一次 唔肯定

MAP砲

暗大叔

唔清楚

暫時未CON

屌 冇奶過唔到60

點解光劍加雷龍 成日會miss技 有無光撚推薦下其他後排
btw 有無暗背水team可以借黎抄下 想打高難

光劍隊無5星坦嘅正式收皮

70要打大蛇

把風弓俾女劍用勁到抽筋

光劍加雷龍 成日會miss技

雷龍第一下會追人打,點會MISS?

屌你尾王仲易打過隻炸彈豬

淨係可以con一次架咋

光打完70lv 冇開80lv既

真係要抽本雷充能書一開場50%充能好有用

淨係得雷龍中 光劍果一刀會空氣
利申 auto

唔難有練過

好似裝左雷龍佢就會鳩放

慘撚到, 暗隊打50都要手動

好我唔知邊到睇過係con 1次

btw 70lv就最盡了

冇80LV

50好易
60已炒

但呢D長期戰好似冇SO?

點解3星咁難抽, 我抽左20抽都冇
好彩有本4星書用下

打唔過50LV...覺得自己係零

只係可以con一次, 入關時有寫

你暗隊用咩角同有咩角睇下幫唔幫到你

火隊過到自己個火50 有把劍仔用下

係咪一定要用返相應嘅屬性雷隊冇奶好辛苦

無奶打咩都辛苦

7千攻過唔到50光

係 我都想講

水lv70都好吃力其他屬50都過唔到

女劍係風果隻？

最後兩把要刷關70跌
癡線

火3 SS唔到

我用緊一般 暗隊強火力個隊, 要手動控隻魔女招大, 等陣亂9咁射蝕左D血量秒唔到下隻王

風奶或成最大贏家

咩難度

咪話火3

我估把武9成有得跌, CYgames

火隊真係唔點知打風關

入場前右邊綠色欄可以睇有咩跌

jaga

想問留唔石等日後抽？
有火龍 風奶 光盾

家下用開風奶光盾加送既四星木弓

八歧298200

唔夠奶力

SS 有5粒夢見

打唔贏50光 可以點搞

可以升LV先

第3層有冇? 冇嘅話點5凸..

用火隊打? 我火2已經過唔到

水隊

咁快放棄火隊

光劍雷龍
光盾風奶
鬼頭雷奶

AUTO 70輕鬆過

火70最難係一開始隻豬

升哂4屬

光盾洗唔洗換

十鳩幾個炸彈

用錯隊
打雷搵返d自信心先

邊到咁撚多奶

水真係地底泥 把武垃圾到

3奶隊全程fullauto易到

一隻都冇點玩

最緊要多奶

第3層都係?

打緊風7
暫時未死
火應該磨耐d都過到既

邊三隻奶

① 可以課金抽奶先

風奶 雷奶 arisa

第六日 奶屬

得arisa

雷奶係咪大叔?

水奶都回好多

彈我出去要我更新
仲要入唔返

風男sup
雷孤
3星眼鏡黑肉

唔洗其他雷4*

update彈左

更新完當你RETIRE
ON99

打打下無啦啦要down 3MB野, 之後彈鳩咗我出去唔俾入返
如果我打緊70係大蛇前面點算, 你老母cy game

啱啱入最後一關

打到尾王

可否POST圖
D中文名唔知邊個

更新彈GAME

鬼頭同雷奶即係邊隻？

167026 暗上連

一隻5星奶都無 點玩呀

鬼頭換埋做ARISA/水奶仲安定

SAME...
打緊活動尾王

雷隊係咪咁配就得

冇人出CODE
大家都努力中

抽左2次10抽 依家應該抽埋佢定留石好？

想問一下點解玩唔到既

#1

睇自己有冇想要啦...

原來update左1000萬回唔知咩關

邊隻arisa??

新果把火劍15下彈波akill dmg up 係咪無上限

冬姑大發生

打1000隻

100%

屌你NOX手動玩會彈GAME

打1000隻菇

係風70太難定我太廢

個活動做乜9

想打把光武 唔夠打

我發現火屬我係俾第2關尾死

放300石比你

開唔開得

送300石

一定係太難

先增值下再入場

雷屬AUTO散步

好fuck 好fuck

唉 垃圾火隊過唔到

真

屌 過唔到火70

330766 白虎上 連開

點解又多左D野打

1000 萬回重刷紀念
一個禮拜都無

假5星

你睇上面而家仲有人刷緊

好似同你互加左

330769

勁到仆街
架仔網都信

佢個event好似會自動幫你配一隊最勁嘅啱屬嚟打每個關

冇人

-1

真係勁？

勁

齊左3光都搞到都心郁郁想抽

我信自己多D

求心得

プロメテウスの剣 HP:528/攻撃:215
自身がスキルを発動する度、火属性キャラのスキルダメージ+20%[最大+100%]/15回ボールをフリップする度、自身のスキルゲージ+10%

睇埋火劍第2效果
彈15下珠會+10%SKILLGUAGE
呢個實用

一次同無限加個分別好大

轉風向火隊了

每次都加 其實好勁

自身が攻撃力アップ中の間、水属性キャラの攻撃力+40%/バトル開始時、30秒間水属性キャラの攻撃力+25%

水屬玩開波突擊
一入場即開攻BUFF=+65%攻
大大力

但水屬係咁玩?

block7左你啦

自身が雷属性キャラである時、自身がブレイク・ダウン中の敵に与えるダメージ+30%/自身がマヒ効果中の敵に与えるダメージ+25%

雷鎚完全比白斧吊打...
點用

30秒打贏火3

新角神器

?

成日無睇名

光劍比光盾用黎救下命都唔錯

少過70%血即時回20%

Apple真係好垃圾 入左credit 唔比買仲鎖埋
留返個credit唔知有乜鳩用 可唔可以送比人？

我搵代充算

係咪應該轉玩風隊 但又冇風奶

風隊靠佢輸出

風隊 雷70ssed
其他升下隻可憐先再打

通常唔係光盾死左，光劍先開始扣血咩?

頭先玩緊更新時會retire
官方話會俾補償

027748 白虎上

光個把劍 <-
唔好意思

393871

風隊冇風奶玩咩風隊隊

呢隊野點玩？打活動好難打求指教

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
10m
データダウンロードが発生するとプレイ中のクエストがリタイアになる現象を確認し、現在調査しております。本件につきましてはお詫びの配布を予定しております。プレイヤーの皆様にはご迷惑をおかけし、大変申し訳ございません。#ワーフリ

屌你老母

-1 幫拖 連開

奶屬唔夠

輸出都唔夠

奶屬？唔明

JK-II

光盾本書係邊打?

抽唔到奶點玩

更新完有冇覺得難打左
你地要既抗性

抽出黎的

回血手段唔夠
光屬玩fever加攻你又冇，緊係難打

無奶過唔到70 on9

唔記得了，有用？

非剋屬多30%抗性，多撚謝晒

063363 白虎上300體

要如何發展落去？

auto易咗落坑
頭先一場三次
以前三十場先一次

063323

ching你全部驚都唔同名 dimgun

好似真係有屬抗

一陣改
JK-III

cls 咁點打

好弱智
依家auto出技次序係輸出>buff>回血

再生會不會不斷觸發光劍回血加攻

會

原來主角先係大贏家

我得呢d,要點做？，，，，，，，，

關關啲buff都reset 屌你老母搵狗打？

放心 血量冇reset到

又唔見佢關關俾返D雷書既skill 槽我

冇玩兩日,咁快nerf?

你貓頭鷹10突？

buff reset 係咪廢左雷

風屬真係親生仔
第一個quest就係奶力考驗

3隻雷入去開咗一波技咪又係儲翻4分3

風屬打雷打到瀨晒屎

頂, auto唔撚識奶先既 搞到我滅左

暫時lv50幾簡單

181321

reset buff同抗性, 係咪你地test出嚟? 官網好似未講

我覺得光盾除左吸傷應該仲要吸埋回血量囉屌你老母

50lv唔啱屬打到一仆一碌

屌你上面行野成行無左仲唔係RESET BUFF

升返雷龍做光劍副手你會發現新世界

好多星料

你地有石就抽定點？
第2個十抽零5星

白虎上-1

已經第唔知幾多個十抽 都未抽到5星

90抽加埋三隻5星here 當中兩隻係首抽嚟

求說明

隊隊都唔齊人好撚難打

你一炮打死2蛇頭 唔洗抽啦

卡隻關鍵4星，俾你齊5星都冇用。
我雷隊冇雷龍
暗隊冇棺材

係咪dl data先要vpn
定玩個時都要

遇到最大問題: 無體啊屌

reset buff係reset啲加攻buff啫
疊傷好似冇得肉眼睇?

both

當然係玩嗰時都要啦

得暗隊打唔到其他屬啲70LV

我好想講 水隊輕鬆火70 但係唔得

求救

Auto到 要兩隻奶
但係得S

咩隊

到底屬抗係真係假

yes

未過第4章未有關，唔知夠唔夠打，有風奶同雷奶

疊傷無RESET呀

又話冇不利
自打嘴巴？

點解哩度無人光劍配亞里紗？

不利同屬抗唔同野黎
屬抗=純粹你打佢少D
不利=佢打你痛D兼你打佢無咁痛

斷左219796

光盾已經再生

我D再生BUFF一過版就無哂我屌

個D BUFF不嬲過關都會消...

1條體出1隻
打左500石

auto追砲食情況好嚴重

on9食3星突啦

手殘撚手動都係追住黎食

佢應該玩哂d突石啦

個高難係咪叫我好唔用死一個屬性嘅隊

岩岩先refill左

sure Cygames不嬲都係咁

冇玩 仲有24粒
留住先

181312 白虎上300體

刷料成日auto
呢d手動玩不知幾正

未抽到光盾…佢招技能回血係咪同亞里紗一樣，一次技能回幾次血，幫光劍加幾次攻

屌

寧願留d垃圾但嘥體嘥時間

10000石wfc

有無暗隊朋友 打贏70關可以出來 振奮下士氣

暗隊既朋友 然後同你講用其他隊打

之前唔係話再生唔會觸發補血Buff?

你望下腳下面 踩住個堆咪係

幾時講過
咁光劍點玩

抽武器係精神的

淨係打得嬴光70 暗70打在好多次都死係第2關

227243 白虎上

都係5%

我要永續暗隊呀

新生號又炒3000石

70lv係咪得一層

應該好難一隊暗打哂6屬

5

你進度如何呀

打唔過

火埃神

又諗起GBF D濕鳩野
明明玩緊風屬但你要整隊火隊出黎先刷到風屬武

光70同水70已打完

其他屬唔知點搞

淨係嬴到光70 其他屬70都唔夠打

認真就算當我用緊火隊,我都諗唔到點先可以輕鬆贏到70lv第一隻識噴死光既王

有冇巴打認為要留石？

留緊但未齊隊

巴打咩名
唔見你

暗70係炸彈豬?

暗70邊撚個諗出黎

110490 白虎上

水斧

暫時風向係咩？

奶

冇光劍冇雷龍 風劍下位用呢隻得唔得？

即係光盾再生發動唔到光劍加攻被動技？

加血
好用

無人講過

早腸

新風向係奶？

觸發唔到點玩
本身光就係主打再生技

雷書

第一關係暗上 第二關係章魚 後面未打到唔知

其實都唔只

新風係要齊6屬+奶

第二關好難打咩 我覺得最易

カナヲ

.gun

冇奶

人人隊唔同
比較唔到既

教5000k未

我純粹覺我章魚攻擊模式太on9 平時彈去佢後面佢就打唔到

抽咗20抽乜5星都冇，但係雷龍升到90lv，好事定壞事

即刻升返隻鬼頭先

有d奶係咪可以打翻黎？

好過無
不過4星突都幾易 刷下boss fight 就有幾粒

壞, 突角時間幫到你, 抽角冇就係冇

我廢 手殘仔

其實個活動有冇話幾時完?

雷奶定風奶好

月尾先完

爆石刷綠石算
今次送咁多星星 而家又掉返轉變左卡綠石

目的係打火.. 睇嚟要升水, 雖然1隻水5星都冇

冇得拉你隊野上去睇DETAILS
得8BIT...

1. M雷龍 U ムラクモ
2. Mカリオストロ U??
3. Mシャスス U??

想問呢粒野係咪可以拎嚟突5星架？一突就加5lv?

重生左
求大腿好友

你地game睇 唔太方便貼圖

抽角定武好?

好似冇

除左arisa
其他4星都要抽

170887 白虎上

2U 女木劍
3U 風奶

呢粒碎片黎，要儲10 粒合
即刻可以突既得打大蛇拎果粒

why not both

佢唔送下一級個粒,正仆街
即係其實都要爆石狂刷曜日關

又重生?

無1200粒星碎

你地都爆石清主線

我都係 無一隊五色同屬

u2,3 可以隨便
打新關就雙奶
我無雷奶 有既話會擺u2

係咪我錯覺，更新完auto skill好似比之前鳩開多左，成日打空氣

用4奶隊磨緊 鐘仔響用同一隊狂補2隻暗大波

我係咁擺 但唔太影響輸出

30抽淨中5星水毒L 但中雷龍+整備士

無佐倉 雷奶配光劍好定火龍好

2M係咪佢?
定係麻痺8婆

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

求加

主線D收既石多過你爆出去

我想知概念係點,
點出技次序打到500萬?

325225 暗上 連開

你地推曬EX 主線未？

有冇d乜上連開比我入下

512182 白虎上 連

晒
EX第6章100%有1粒5星凸

マヒ+3m角技+down 同時
疊雷斧/雷龍3技

打水蟹反屬

清晒崩壊70冇野玩了?

4星突石俾邊隻食好？

雷龍dps 其他buff機

呢個常駐黎 又冇體
不如打免費

有光盾放Main
光劍仲洗唔洗配亞里紗?

咩係3m角技?

反屬

3號位main

第3隻m角

li

打一場好鬼耐

岩岩過左70
其實加隻奶就可以頂耐d

DOWN同時=BREAK緊個陣先出雷龍技?

呢位清follow我啦
我唔想扣體

光隊一早有人1500K

成隊得隻3星シャスス係有

抄考唔到

同埋隻ムラクモ係做乜?

佢被動12都唔勁
點解要插去雷龍

無鍊金奶呀 無奶用呀

如果要依一刻玩得勁，武器個邊一定要抽，要技傷弓同本書

死真係唔係問題
問題係每次都係第四隻王到死, 又要重新打一次, 點撚樣玩

男主角隊打哂6屬70未

抽武器入面
好多3,4星既技都實用

其實有無話 隻王 DOWN緊個陣 基本承害傷害會多幾多%

10抽中3隻4星
仲要有2隻重複
係唔係分10次單抽好d？

男豬
水奶雷奶風奶
暗男光buff

係，你仲要拎黎附魔，煩過閪

我都想知
好多數字野想睇都無得睇，連某招技扣幾多都唔知要自己試

十次單抽，5隻5星，全部重複

佢招技加攻,break down 加更多
被動無咩特別

想死

有冇人開上級

想招定好友，今晚爆石白虎上

フィーバー中にボスに対して一定以上の攻撃を与えると、ボスがブレイク状態になります。ブレイク中には与えるダメージが1.5倍になり、動きが止まるため、HPを削るチャンスとなります

有人一隊過6屬未

暗隊應該點放好
5星暗法 5星暗劍 3星鐮刀妹
U位4星雷龍 仲放咩好？

加好友

其實仲未理解系統
BREAKDOWN

唔係等佢出D紅十字>你彈埋去>BREAK <--咁樣咩?

咩叫BREAKDOWN多D?

我一隊光過晒6屬了

50LV

其實用arisa都應該得, 因為我打到boss都仲係keep住綠血

i mean加更多dmg
被動應該先係你講個樣

係咪重刷好過？

架仔吹緊
シルティー+新風弓=無限狂出技

佢打3000COMBO都得
把風蹙30COMBO+5% SG

講中文

アビリティ2
自身の敵へのダウンさせやすさ + 600 %

咁咩叫容易D打DOWN?

你話好撚勁舍隻風5星女

我驚ARISA 唔夠補力, 升錯就中伏

風爆機team 係點樣

DOWN係打暈
BREAK係打中弱點

一開就6突左

唔升就一定唔夠補力

有愛架喎

把弓完全為佢而設

冇 見有奶咪突

啱啱1105我咪講左

風個關咁撚on9

黑氣中撚左

開技算直接攻擊？

雷隊已過闇70
咁應該6屬都清到

點跟

唔知係咪開技有機率打暈
愈高傷愈易

直接攻擊應該係平時彈彈
我諗

但都係彈150下就50%MAX
好快

鬼頭シャスス

佢俾得呢類加暈值技你就即係唔係機率 應該係你打傷害佢有暈值累積

屌, 原來兩個效果分開條件...
skill gauge係用combo... 咁真係狂出技

好..試下先..THX

雖然未有ムラクモ

跟唔到
今次雷龍插個隻咩黎

唔洗多奶
令你唯一個隻奶奶得多d就得
200IQ

成隊D等級會唔會太高練度, 幾多戰?

咪狐狸

木隊親生仔

架仔話仍可以3000COMBO唔CUT
每30c就10%既話
即係300c就full bar
所以即係可以狂出技?

風奶主動技+3, 回非風屬都係400左右
應該你太多血

逆線行車緊係要高練度

有無配置睇下
想知用咩武

咁1u係咩?
3u係男主?

大蛇 328681

不過真係實行到嘅話, 呢類近乎係BUG/外掛嘅組合, 一定會nerf...

冇1u

3突大叔，2突狐

眼鏡妹好緊要，依個隊型雷奶高輸出過雷龍（因為咁多好多下）

差隻鍊金就齊 卡撚住左

佢招技減雷耐同麻

用蝴蝶仔試下先...

EX關一粒，上個月BOSS兩粒，今個月BOSS兩粒
有咩問題？

隻光盾就抽突既

想要鬼頭...冇呢隻3星

睇架仔好多都追緊佢

寧見全銀
都唔好要彩

40抽左 想問下有冇咩位要執？
2號Sub用風奶 3號Sub用光騎士 咁樣有冇問題？

容易度=值？定點

我差狐狸同黑頭冇

點先可以突咁多隻5星，仲要咁好彩抽到

鬼頭先岩
自

本身有無課

都話boss有得換，EX關有得送
再有人問我自殺

有無暗上刷呀

隻雷奶課必中5星返黎
之後冇

課個個係咪指定?

睇真啲把風弓 加スキルゲージ嘅效果好似唔限屬性
其實都幾實用

你就想

唔係，隨機的

我1mu同2mu同你一樣
但3m都係建議鬼頭(雖然o2box好似未有)

爬post見到即問，冇睇下面你答左

同火劍一樣

但火劍易用d

彈15下就加

唔洗玩combo

暗隊想重生木隊 買邊幾隻5星首抽好

打火3
滿血完場

係咪係火3入面尋回一點自信

327767 暗上 3場

點解唔可以俾我用補底石換隻鬼頭
我唔想再用石抽角色了

風係咪由親生仔變私生子再變返親生

其實唔難，追隻單眼佬同鬼頭追到突

咁樣算唔算歐

咁我3號位果2隻暫時係咪唔洗郁都ok?
同埋個box砌唔砌到風/暗隊?

無啦啦1u有條麻甩佬

3星冇得換
4星有

2u都係個boy黎

你得隻風奶
好似唔得

很基

單吊一隻３星用石真係好甘

今個月準備100lv

佐倉先係MVP 萬用

3星我就真係等新pool有新5星先搏...
.

佢有隻5星女風劍應該得啊？

好多十字星

唔可以裝兩把一樣既武器?

隻GAME係更新果陣要VPN, 定係玩果陣都要VPN

四葉巴琴日仲...

anytime

SORRY,睇漏
玩得風啦

唔得

咁我都係返去li post

只要你玩隻game要連佢server就要用VPN

咩ovpn cat vpn是旦一個都得啦

呢到好多巴打都係用free VPN玩, 包括我

突然好多星星但係無普通料

LI同WF既好玩程度

你睇下留言數就知

li好玩好多

好似LI開頭推得仲快

其實開MANA BOARD
要最多荃出既反而係佢下一級個粒料

挑戰火3
祝我好運

岩岩重生完，又要等星期四先有風料刷

風關真係on撚9 都唔知邊個設計

如果li 槍職無沒落 e巴就唔會過黎

真
12/2唔係吉IDEA
我LOGIN都冇動力ED

咁樣一直LOOP重生

幾時先玩到落去....

究竟主動技係完全食技傷定會食埋攻擊力

買定咁多個屬首抽
跟住風向玩

暗3第一關已經打到我仆街

呢個問題我都搵緊答案

攻擊力同SKILL DMG之間既關係

點解冇戰貨刷

因為唔係協力？

佢遲下穩定d應該會唔再鎖區既 到時再請教各位大神

重一次就算架啦

同攻擊力有關 唔止要推技傷的

雷料星期幾有 想升鬼頭

想知d技咩意思

5好似

鎖左就唔會解

用咩隊打

諗多左

咁我都相信SKILLDMG一定睇攻擊力...
但想知點計法
谷攻好定谷技傷有SO

終於用隊暗隊打贏光3 總算無丟暗隊既架 壓血好撚難玩呀屌

鬼頭係邊隻？

3星雷眼鏡黑肉

有冇痴線佬打十字囉去賣

你地隻貓頭鷹刷左幾多場 刷極都冇

20抽 無虹

到5章了

手動?

平均1條體1隻
500石搞掂

有無人知

見你地用声優黎叫佐倉

佢咪叫鬼頭

出現了

隊長特性 零れぬ酒器 水屬性角色HP 80 %以上時、該角色攻擊力 + 35 %
／ 水屬性角色所受回復量 + 20 %
技能 不動金剛力
［技能槽量：440］ 賦予隊伍全體攻擊力UP + 再生 + 全屬性耐性DOWN效果
+ HP回復【對水屬性角色效果UP】
能力1 隊伍角色HP 80 %以上時、該角色攻擊力 + 20 %
能力2 每當隊伍角色HP回復時、該角色攻擊力 + 2 %[最大 + 20 %]
能力3 以主要角色編成：水屬性角色於弱體效果中時、該角色火屬性耐性 + 25 %

想問下u插咩好？
4星光劍係咪同光法轉位好d？

杉田都係叫杉田

多多都唔夠

你要開100隻人 100% COMPLETE MANA BOARD 換2把絆武器

火3隻2王on撚9

都幾勁 thx

全屬耐性down？姐係俾人打痛d？

邊隻

似係 如果台仔無譯錯

要配隻粉毛女劍
隻野招技會消DB
一齊用會抵消左個全屬耐性down

克制下拎D石回體刷野好過
依家抽到鬼頭都無料升

135911 白虎上 求carry

係啦, 唔手動點打 痛到ON9

我放佢落光盾都幾好

6500戰暗隊打光3 都仲係要險勝 , 打其他應該係打飛機

呢D長期戰玩壓血真係玩自己

小心隻光盾開完技比人秒

轉唔到生

今日有巴打建議我用佢做u組隊風屬既但冇打手既隊

雷3唔夠打

雷隊火3已過
差風同雷
聽日先打，好撚攰

鬼頭

有冇ching建議下四或者星奶，打得好痛苦

四或者三

4星水奶 加攻過隻

逆線王如月

今日開始玩 求好友

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

雷隊王

其實光盾同4星光騎係咪重覆左?
淨係用光盾就ok?

有冇人可以幫我睇下點砌隊

如月>雷>光=暗

係
唔洗2盾
你光盾風奶其實已好硬

所以先話3MU放返D輸出角去好D

真 駁5刀

如果轉玩風 我Box用邊6隻好?

樹王，一彈千三血
前面豬王唔想留技都要留技
想留技接後面暗王但唔想留係樹王到多過1秒，唔留得
真係玩野
好彩之後接垃圾火狐，Easy

呢 5 HIT COMBO 現時所有關通用

疊雷斧>BUFF攻>減雷耐>麻痺>雷龍技

木仲難打
岸狗的
強風破唔到break 大技幾百
auto輸到仆街

5場風3都唔跌武

220828 火上 連

on9驚又同我del data

如月巴你雷奶同雷龍插咩武技珠?

139452 不死上 求carry

做唔到的
逆線70條雷龍唔會享受到任何buff，因為小怪壓力好大
除非就入fever或者隻野就死，否則卡CD放

無追post,而家光屬咩打法？

咁樣砌？

雷斧技

408699 200體白虎上招CARRY

唔好問我另外3屬去咗邊

求CARRY刷大蛇 350 625

話說雷奶個補量食唔食到雷斧個加成

風好能勁wo

唔知

HP回血唔關攻事
睇HP上限

真 風auto神隊

144207 200體白虎上級 招CARRY 重開

唔好放棄暗隊auto光3隊比你參考一下

迷宮天使？

2個都開

DLLM暗3點撚打
尾2隻王打撚到我

佢無啦啦彈個仲有10秒就解散 我就禁左開

全驚最勁係隻新機械人
佢叫出黎d小怪又硬又痛，break唔到一波帶走

鬼頭明里係咪已經係每一隊出現

有冇風爆機TEAM share

平時唔會用佢
不過我得一隻奶，所以唯有用佢奶多幾啖當多隻奶

-1-1-1-1-1-1

我呢邊條友大蛇 2個都開
打左4分幾鐘
唔知做咩我有2800萬貢獻

who

算啦屌2個打住幾場先, 岩先又回左體屌佢老母

即係佢2個冇貢獻

問下其他巴好d我仲未好熟

dllm我要打

total兩個人only

火隊auto 風1 輸鳩左
垃圾game

ok

第一個咩字 唔係好識

基哥入得喇

我係關入面
等等

okok

屌有條撚樣入左黎我re房

047965

我咁靚仔

係你黎?

點解巴哈d人個個都叫我玩風

唔係

因為你係連登見唔到風屬吹
例如我

想玩咩咪玩咩囉

我都係風屬吹

po風屬過70先信

係咪應該刷自己有利屬拎夠星星
再用D星星黎升其他屬黎打好D
水打非有利屬60都要半手動

我依家多左隻 反而唔知點砌

無鬼頭係咪人生已完

我auto過咗50
當我半個先ok?

sneaky巴
我撚斷左

桃菜?

玩第6種屬

有冇人join火中

我覺得浮游隊
貓頭鷹>男劍
我女劍sub左雷奶 hp回復時damage+20 最大100
然後有風奶雷奶 arisa
2round技就直接max

047965呀

咩黎架
我唔識wo

鬼頭明里好啲, 桃菜你食啦師兄

女劍咁u輸出會唔會低過雷龍好多

把火劍隊落海賊到，再裝埋火劍技，咁係咪姐係王之軍勢

但係多隻奶 auto之神

我法國你都好歐洲 乜7都有

咁玩可唔可行
全部support雷龍
玩雷龍招電

問下就代表有架啦咩

雖然真係有

無限火中有冇人join

刷定ac 重生先
火隊

玩落用鬼頭個組隊自動係安全好多
但要等今個禮拜雷開完先升得到完全體

有雷奶唔放頭會俾天收

點解打火中

真係極垃圾
極垃圾 好撚垃圾！！！！！！

個分身唔夠砌上級

光盾識吸傷反而補唔起

把新光劍係點計 自己回血就加攻定自己回血就全部光屬加攻？

你有咩係無

奶放頭好啲？

風奶 女劍 男劍
arisa/雷奶 雷龍 貓頭鷹
但驚回唔切

你個名

你開火以外既得唔得
定你玩火隊

風奶開1下回到仆街

打幾場exp 夠頂上級啦
我都冇乜刷過中級

得呀 我見火未換哂姐 水打唔打

點解隻風奶好似唔係好回得咁

但呢邊有個痴線佬係咁打大蛇
你開水我分身入

好多都冇

未升滿技

都係開暗 035550

都無

d金幣少撚到

我轉個輕量先
佢一開全圖技
NOX就卡到同步唔到彈我走

沒有我們玩什麼gbf.jpg

nox開輕量都會彈

換風奶定雷奶好呀

now ok la

1min

有冇話要優先升埋邊格先

抽極都抽唔到可憐劍
反而風奶同另外果隻男人就重覆左2次

隻男人都唔差

我升得好平均
要5粒星個d都未升

153150

技隊打solo有啲難搞
平A R痕, 打唔痛啲objects

依隊野唔勁我切乜都duck

cls光速滿 我打街場算

我覺得隻男人最大問題係戰鬥時間一拖長就好易暴斃
特別係3號位唔係可憐劍打手,而係4星劍+雷龍之類要靠技能慢慢磨既情況下會好明顯
仲未計3號位唔係用技傷角色既話仲拖得更加長

咁撚大獲

你當三位高d既4星lo
論技能浮游隊用貓頭鷹勁好能多
而且免費可以10突

我抽極都抽唔到獨眼, 可憐劍中左兩隻

日日新如月風.GUN

跟到

係咪去1章ex關到刷

我抽極都抽唔到風奶

風奶 風男 可憐劍
ARISA 貓頭鷹 風虎

咁樣配有冇問題?

我依家都唔搵佢頂傷
放返3號位算

風男劍真係勁？

係
平均1條體出1隻

161743

餵佢食drink

我就食石突ge

隻風劍可以sub d有輸出被動既角

Leader禁一下出7隻兵
愈多兵愈多combo
愈多combo愈多兵
再多兵再多combo
之後d王叫既小怪都唔夠你d兵多

打多兩場去整多幾隻貓頭鷹先, 滿左lv

nox跟唔上點搞

其實我覺得早兩日係咁吹果D咩野風屬唔應該比浮空同貫通綁死,叫人應該試下轉玩雷龍+クラリス打技傷既組合唔係好可取
表面上打大蛇炸到jarjar聲上到成千2,3萬傷好似好勁
但其實只係因為大蛇關野廢

ps:以上言論只係講緊風屬

抄一波如月教，自動安定

有冇咩好介紹sor伸手

應該都要睇你部電腦咩配置

火隊直頭唔洗再投訴冇得auto, 依條隊唔auto都唔得，禁唔切跌哂d兵落街

風劍+風奶開局得唔得?

如果火劍隊既話
主角招3技幾勁喎

試下分哂8核比佢先

等如月教吹起火隊

刷首抽刷上癮

自暴自棄雜色隊
好在有條雷龍
其實我冇雷奶有風奶， 出隻狐狸玩雷隊得唔得

痴撚線 4核都夠做啦